我部電腦推唔郁overwatch

是咁的
我部電腦開overwatch高效FPS得10-15
要開低效先勉強玩到
但我見人gtx960都推到高效
係咪其他硬件唔夠勁?

電腦配置

試下拉

幽默感呢家野...

用咩display card先

GTX960
我上網睇片見人地推到高效
我想知係咪其他硬件問題

呢個spec照計唔會咁差

Render scale較左幾多

sorry 我唔熟電腦
可否講詳細少少

張卡壞
假卡
用緊內顯玩

sorry
render scale要去到50%先叫順啲
我見人地100%高效都好順

你開4K?

4k?

呢隻內顯都玩到

卡應該唔會假
因為都用咗兩年了
壞就唔知

點樣分用內顯定外顯
or 點樣轉去外顯?

原諒我真係咩都唔識

資料太少

我又無留意係咪4k
今日新買game一裝完就係咁

用左內顯機會大

Pessimist 巴打你好

Cap overwatch in game setting黎睇下

cap screen setting

影個背脊睇睇, 似係插撚左去ONBOARD
或者係, 冇裝DRIVER

係咪無裝driver

唔好起我底

之前柒過一次喇
一定唔係插錯窿

Game setting應該有顯示你用緊咩顯示卡

搵到問題了
但要點搞

原來真係用緊內顯

咁你貼個用緊GTX960黎睇下, 是但DL個CPUZ 果D睇睇

張卡係咪甩/死咗
我想update driver佢唔比

sorry

Cap 埋 GPU-Z 上黎，可能driver ver.問題

睇埋GPU-Z "sensor"個頁，再開埋overwatch，GTX960個張卡GPU load/ Memory 應該有變化, 內置個張應該冇變化

屌

即係你一直都用緊內顯插HDMI?

fuckin' in the wrrrrong hole

部機一買返黎到而家都係用緊內顯?? 咁浪費左張960

屌你笑撚死

係咪window有事?

唔係呀
部機用咗兩年喇
新買時插錯窿 已經柒左一獲
之後一直用緊外顯
早幾個月都無事
之後少打機無留意
今日玩overwatch就發現張卡有問題

想問各位知唔知點解決?

你部機買左幾耐?
求下你,唔好話比我聽用左幾年都插錯洞

兩年前新買第一日插錯咋
之後已經無錯喇

用左內顯

部機有問題我用一百收

你開gpu-z "sensor" 個頁，之後開overwatch, 再cap返gpu-z "sensor" 個頁po上黎

唔洗cap喇 係用緊內顯
我想知點樣轉返外顯
我開nvidia嗰度佢彈呢個

係咪要上官網下載返?

更新左個windows先

岩岩更新完
宜家上nividia官網下載緊
希望work

呢舊野好似係流氓軟件黎架喎

咁我重新裝過window先

關機，屌返o岩個窿，開機，最後裝driver

超低能、勁搞笑

我重新多次
我無插錯窿
係driver有問題咋

你同時屌緊兩個窿
咁肯定用緊內置張卡

就算driver有問題
你無插錯,都唔會用左內顥啦
最多問LAGLAG下
柒左就認啦

收 $50

一向都用緊外顯
唔會無啦啦轉內顯掛?
真心唔識

影背面睇下

我都係960 輕鬆推ow唔洗玩高效既

對唔住各位大佬
原來我真係又拮錯窿
大家請盡情屌 大力啲

由佢沉

玩左菊花咁耐，屌返o岩咪幾好囉

柒左咁耐先認
死都話冇插錯 柒過關家姐

屌你老母
好地地一張960，擺喺到2年都唔知拮錯窿？？
我用960，你用960
我i5，你i7
我玩高效都輕鬆推得順啦

頂你個肺
原來一直都係你拮錯窿
仲要柒幾次去重申冇錯
柒又唔認

砌部機返嚟
原來就係因為你拮錯窿，浪費咗960嘅性能
等張卡放喺部機吹風呀？！

你平時玩開90年代game呀？
拮錯兩年都唔知？？
你係咪真係柒到咁呀？？？

前排換mon插錯

mac機就啱你呢味人用喇

路過，笑咗

尋日我都插錯MB個DVI

想笑撚死人咩，睇樓主個款9成用內顯玩2年lol

打ps4唔使火頁

好撚on9..

唔死都無用

一個窿插錯兩次？？
你係唔係呀？
講你又唔聽，聽你又唔明，明你又唔做
做你又做錯，錯你又唔認，認你又唔改

到最後都係插錯，真係好柒

樓主柒撚到

幫推

柒撚到呢

溝左條女返來
原來2年輕來都插錯屌屎忽

突然間有一日屌到條女賴屎 佢嗌頂唔順 開燈望一望原來插錯屎忽

樓主識得搵返個窿未？

多謝提供笑料

笑撚到

咁都有得笑
多謝樓主

真係笑撚死

叫你影又唔肯影
你條線插緊張卡又點會用緊內顯

估唔到真係會有d咁嘅人

柒撚完未

我就真係笑撚左

你講到佢十足十一直屌閪拮錯窿咁

wrong hole ~~

你下次都係買返廠機把啦...

內顯 內置顯示卡 底板既
外顯 外置顯示卡 啫係你張960呀柒頭

用內顯打成兩年機
咁多位巴打教你又唔聽

屌你老母

好彩佢唔係開Post話電腦無畫面睇

7k list樓主繼任者

做乜最近咁多野笑

樓主一柒就柒左2年
我真係無眼睇

堆

樓豬就係果d平時懶係聰明又認叻既人

就係哩type 自作聽明 唔聽人講 覺得自己一定無錯
叻唔切咁

笑撚到我gapgap聲

一定無插錯

唔親眼睇到都唔信

再重申一次
我無插錯窿

柒撚到

兩登都見到你

柒到核爆

插錯唔不特止
人地叫佢cap gpuz，由話肯定係用左內顯，都估到佢智商唔夠100架la

又話肯定用內顯，又話肯定冇插錯

智商300，我冇插錯，柒撚到

大家唔好推

對唔住
請盡情恥笑

唔理你直腸又好假腸又好

多謝提供笑話

兩年冇用過張卡 可唔可以當返新卡咁賣返出去

柒撚到仆街
又要認叻又要扮型

推到警惕世人

唔洗影啦
肯定冇插錯

唔好柒啦, 你換MON 邊度洗拎走2邊插頭
2年都插柒窿, 笑撚死人

完美示範左咩叫認叻

估唔到硬件台都可以笑到肚痛

一首wrong hole 獻給樓主

十幾年前,
當我仲係小學生的時候,
都試過wrong hole

唔好再推

今時今日仲係WRONG HOLD都算神奇
你話掉番轉唔識開番 ONBOARD DISPLAY 都冇咁好笑

LAst night~wOO, I stuck it in the WROng HOLE

Every Night~wOO, I stuck it in the WROng HOLE

It's so much fun, woo~~~~~~~~~~~

乜你平時冇懷疑過點解打機咁lag? 平時淨係玩windows個d小遊戲？第一次打機？

好彩唔係買張1080番黎無用過兩年

1080出咗幾耐

屌你老尾, 最後原來又係插錯

好撚好笑

就好似想生仔
生唔到
又唔知自己一直屌緊屎眼
仲要大大聲話自己無屌錯咁

好好笑

張960用左兩年得第一日係插岩

你係咪應該要跳樓死

樓主張960 可以99%新放番出去啦

一開波cap個所謂配置嗰張圖已經on9。
睇怕樓主連cpuz係乜都唔知

同7k list post 邊個柒d?